[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(37)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

無睇電話兩個鐘 推到新post 有料

live,留問題者數日內有回覆

水份多於70%

我個1001 過途島軍官

留名

虧妹嬲喇 軍官GG

慣左嫁啦

我好斯文大方溫柔體貼架

狙擊軍官 虧妹呃唔到人架啦

新po 留名

小薯留名

咁我未1001過丫嘛
我真係斯文大方溫柔過貼架

我搶唔到

北川我望下你個八字先

呢度去得超快

不嬲去得快

利申 職業病

#400幾，等下先啦

中出應該真人幾MK

留名 唱緊k

想象係梳個all back 頭

全中

正德兄我留名學野

咁咪冇咁熱

痴線架咩你 講呢啲

唔好講我聽你有用開bleu de chanel
帶副黑框眼鏡

LM

感應

粗眉

正德兄

你地識㗎？

撞彩

我用Bvlgari man in black
係黑框眼鏡 你係咪識我嫁頂

唔係，呢d大路野我亂估

你地變態嫁

佢地起左你底

北川ching想問咩？

我有野想問

好彩我都起到佢地底

我都野想問

4點後開牌。係咪去到上post 435之後？

u 2 who 3

我頭先問點溝仔
你幫我睇過架，你話我太多野諗又唔摺

亂估咋
我開頭都想估Bvlgari 不過係soir pour homme

婠婠

Man in black 個味有貴氣啲，不過唔岩夏天用。秋冬一流

咁睇咗就ok啦

咁我講果隻會岩夏天，去索下

我想問點溝女
1992 1月10日1000am

我想問點解正德兄咁準
唔知正德兄既出世日期同時間

山羊仔 工作狂

而家去買先係機場

又喺到吹水

聞岩先買
香味太主觀啦

我占唔到,卦象顯示實力相差太遠,所以error

羊仔
好彩唔係射手仔

新年個陣睇tvb玄學節目話求其拎啲野都占到卜，其實係咪真，只要識讀到個message

大男人 有脾氣 有性格
阻礙咗你囉
俾啲心機啦

束縛不來如人馬座

又變星座撚台

有冇人幫我睇吓命盤或者八字

係

梅花易數

我呢我呢

正式宣布中出係我既新男神

脾氣同大男人阻礙左我？

又嬲豬

我係射手女

好多人掙

軍官其實係咪嬲豬座

join us haha

搞唔掂Mk 都可以男神

要面子 唔敢放膽去 應該就係咁
正常黎講你個樣都應該幾靚仔 唔缺異性緣

爭咩丫 溝埋一齊做瀨尿牛丸丫笨

同射手仔好有緣
之前鍾意又係92射手仔(又係12月

我地已經感應左佢個樣 有90分

我略𢤦，排正德兄好啲

Mk仔先正

射手同羊仔都唔好的

佢嬲到潛左水 對唔住呀 我唔講啦

正德兄條隊好似仲係3月個到

又抽

口花花講野氹得女仔開心

好似之前幫家姐排
佢話line不了

我鳩up架咋

食緊飯姐大撕

羊仔好悶
我都係山羊，極悶，想搞笑又冇人識欣賞

想問咩，我只識大路野

繼續吹啦

射手同雙魚都唔好的

9up都咁準

係
但永遠鍾左個頭埋去

邊個講我壞話

屌,準係慢d嫁啦,慢工出細貨嘛

我試過一個job 四日四夜每日訓一兩個鐘，去到後期喪屍咁

雙魚
對呢個星座有偏見

無啊
佢怕麻煩
廢事用搵大師line算命

我好識搞笑 不過要睇另一半值唔值我搞

真 即使同佢星座幾唔夾都好

李力持式既真係笑話

雙魚係初戀就一流。其他不了

成日鍾射手男

x2 脾氣差到仆街

我仲等緊正德cfu俾啲掙扎我

當時人冇應我

應該唔係

索既咪值得囉

你想點先

我嬲豬座,有冇人知我性格係咩

極浪漫主義

小氣又記仇 報復心又強

佢大男人唔係咁易認呢啲 只會心中暗爽

55

仲成日打錯字

笑

中阿 想追就一定得但我追既通常冇追我既咁靚
我個樣正常人樣，男人會話我唔帶眼鏡好咸濕女人會話靚仔啲
正德兄見唔見我年柱有孤辰我會玩自閉

等你批囉 你個時都無講啲咩

變左星座po

痴事 痴痴 濕料

我認左

濕料

現充

join us

係因為我講左先 你先認咋

邊個玩乳頭相撲

當然唔係，冇人知我真人，我認根係無所謂

即係你有電眼囉
不過唔係眼大大好精靈果種

咁我同咩星座夾

無了斷哂因爲岩岩個女朋友

john , 邊位CFU幫手睇下

唔輸得

同山羊，不拘小節，可以互補

搵多個嬲豬座 天造地切

單眼皮奸仔眼

大波妹原來是個boy

巴打有單邊酒凹？

中出個樣已經有曬畫面

想問咩阿 正德兄幫我proofread

應該無 mk仔無酒窩架

應該冇

天生既野，廿幾年前應該唔知佢會係mk仔

咪係上個post講咗

個樣出左黎你還當我男神嗎

Miss左

無從判斷，自貼等我地睇真d

Always and forever

佢話無 我贏左

係lo

歧視有J ？

痴線點會係到貼

呢度有幾多真紅絲？
小妹紅字女巴打

ＢＡＭ

真。mk仔

Pm me

you raise me up

Wtf

痴線你點會認真

紅絲？

又要笑過

我驚pm 完block 左我

唔知佢高唔高呢 呢個無得feel 我估唔過175

恭喜兩位

u only

點捨得block你

我不嬲認真 為人認真只怪我太天真

佢話自己矮撚，可能鋼條型，米七度

又中 171

但山羊會唔要我嫁bo

又中

果然係山羊仔

愛情吖

咁大家鬥嬲點算

同一樣嘢 笑兩次 就唔好笑
唉 唔想溫書

虧妹同你暗示緊佢ready

有講過咩？
但佢應該係瘦撚黎

大偉施華巴打

個兩份trainee請唔請你

棍侍 劍5 命運之輪（補杯1）

份工應該好多人爭下未必咁快有消息
所以你會灰機但未來我見係會請你wo, 不過要預左無咁快有消息囉

好似係

男仔米七係正常高度

咁到時候咪打和

係瘦到見到腹肌

眠寶

成個樣加外型出晒黎，下次見到個矮柒毒暗瘡400磅肥婆同你打招呼唔洗驚，係我黎

我一返左工已經跟唔到呢個post講緊咩占到邊 好攰都係唔占。潛陣先難得聽日放假

雙贏局面

一拍兩散

ｓｏｒｒｙ冇惡意
身邊全部９０後都係１７５以上。。。

利伸172.325

竟然係傳說中既負負得正

山羊好小肥妹別騙我

依家就好似畫畫比賽咁 要聽描述畫返你出黎

眠寶
返工係咪好辛苦呀？

快啲畫

佢唔要我

唇應該飽滿 但又唔厚

我就係特別果個

我估到鋼條型，我贏

好變態

期待另一個嬲豬座出現
如果你想平淡啲 可以搵返個關愛座
Btw原來我打錯字

唇你都估埋
我諗係洪永城咀 好正

又中？ 可能我識你

講笑咋 我都想

笑到仆街
嬲豬座最中意批鬥關愛座

有冇人係關愛座

惡意？我都冇j 我要咁高做乜

廿八座

原來你不是boy

出面成日有人討論咩叫正常高度

你應該幾多拖拍下嫁wo cfu

佢擺明騙你 因為我先係

原來你不是girl

係。攰到仆街

有啲似我上唇厚多小小

痴線真係跟唔到。走先

你已經識左

火星成強不過係巨蟹落陷,多拖拍但質素差,黎得快去得快

小肥好正
好似好好攬

補眠

我都跟唔到,一齊

帶埋我

冬天only

我地齊上齊落我又走

我地小圈子

我好鐘意攬住女朋友訓

點知你

加埋我

等你解

那有...你....

話時話有大C幫我睇下未

軍官唔帶我走我入你中路

辛苦你啦

太陽空亡,唔洗諗住會有錢

我而家都冇 我只識睇八字

你講緊who

謝大大

him
M
同另一半都想維持長久但好易火星撞地球, 想問其實會唔會keep到係對方？
3 may 2017, 1417

謝

唔怪得你咁多女女

得喂喂喂帶留時間咋嘛

我要再澄清我冇

你都冇比時間我,我解d咩

明架啦
而加冇，將於就會有

月火金成強,水木土成弱,日空亡

女女於佢如浮雲

我呀？？ 即係點

Btw 地鐵有個女女疑似同ex攤牌 話要拎返啲野 好驚呀 我無紙巾

a3冇拍成年lu 上次好傷

未到你呀

中學都未grad就a3 大把拖拍呀妹

嚇死寶寶

你講緊我 ？
姐係點

佢個心而加得你

唔解啦,你問感情咋嘛,但唔明你有咩需要問

是妖女婠婠嗎？

現實稱呼:wing
性別:女
問題:我好掛住佢好鍾意佢 我同佢今年可唔可以係埋一齊
諗問題既日期時間:3/5 14:28

其實我想睇命多啲👉🏻👈🏻因為塔羅睇唔到

而家要療傷

我咪開本命盤黎睇,冇錯呀

睇咩阿baby

唔識占幾時放假

我上飛機了
留個稱骨歌俾你睇。
此命推來旺末年，妻榮子貴自怡然。平生原有滔滔福，可有財源如水泉。解析：此命主一生之中最旺的階段在晚年，財運就像那源源不斷的泉水，不僅豐衣足食、名利雙收，而且兒女孝順有前途、夫妻感情和諧幸福。
你條命係咁

比件衫佢抺

秤骨其實大致上愈重愈好？

唔係重就好，稱骨歌大路野睇到，睇樣睇性格要望盤

去邊

得閒幫我睇下 唔該晒男神

返香港離開傷心地

你有j 不了 想睇咩

大家好pro
我呢啲直頭係自慚形穢

agger,占卜算命都有男女之分,質量會唔同

正德兄啲野堅準 好彩我係到打到尖望下點溝女

自卓為人才能近貴之命 一生行事似飄蓬，祖宗產業在夢中；若不過房改名姓，也當移徙二三通。
註解 此命為人多才能，心機靈巧，祖業飄零，離鄉別井可成事業，兄弟多力，駁雜多端，為靜處安然，出外有人敬重，可進四方之財，有貴人扶持，逢凶化吉，勤儉一生，無大難，只是救人無功，恩中招怨，重義輕才，易聚易散，早年不能聚財，三十三歲方知勞苦，凡事順意，三十八九，四十歲稱心如意，末限福如東海，壽比南山。只是妻宮有克，三子送終，壽元六十九，闖過八十一，死於三月中。

屌 老母話細個差d 契比觀音姐姐最後不了了之

你唔pro但好準,pro呢d得個樣既姐

全中 女既通常詳細啲我是有j的

都係感情 個個出pool
得小妹條毒J 係池中

我要溫書啦, 琴晚/今朝叫我FOLLOW個d慢慢等啦

我有J , 係紅巴
唔該大家

男會冇心機睇

北川大絲

中出男神叫我留低8字後不了了知, 一定係睇到我暗瘡肥婆

肚腩大過胸

未睇阿

都係既

亂咁講架咋

見到某部分lrl 男pa 分分鐘仲矮過我

利申158cm女

已完#435
下個補返#208
今晚返到屋企先開

小弟得閒過黎吹吓水
有時間可以同大家玩吓遊戲
準就唔敢當還望大家見笑

靠你CARRY啦

我要玩扑傻瓜

寂巴潛左去邊 小朋友係city 9fing 等緊人

佢今日約左女呀

我唔想溫😭😭😭😭😭

占卜真係好奧妙無聊分享區

exam period 今日唔駛考試

大C

正德幫我睇睇吖
我幫你開牌吖

咪9up好冇

AC2 ?

我都嚇嚇 輕鐵男pa既身高

好呀 有機會黎呀

分享完我走先喇

頂你

有冇咁橋

呢個有趣d

直覺

魔法系好神奇

緣份

都唔算係，而係隻牌真係有呢個牌義

多謝捧場

葛萊芬多加十分

加夠二百分比你

約左女 我仔都無得約 上個禮拜佢話今日得 今日同我講約左人

哦……姐係如果我係city既話就黎搵我hea時間……？

exact6ly

試過 約佢2000 佢十五分鐘前wtsapp 我話攰 唔出🙂 最後no fd anymore lu

你明就得

🙆🏻

姓: 水
性別: 男
問題: 我係30歲前出唔出到池

禁錯姐,唔洗笑掛

出唔到

又係你呀陳生

牌到無講 無職業道德

你邊個

exact(8-1)ly

過去:錢4 現在:劍9 未來:劍10

好撚眼瞓
岩岩打完個半鐘毛毛球
仲去幫朋友執頭執尾
佢今日一個教班

水仔
今朝佢地講起你 問你食左幾多好西

add番我入group,屌柒佢地先

即係咩

再係咁
你未來係 死神

你一陣又Left
不了

死神好野黎

有冇錢收

佢未來係死神咪操控你生死囉
祝佢話高塔好過啦

我係流克,邊個做夜神月

post36 512

劍6 戰車 劍騎

唔會

9up

常識啦

溝通不能

post36 514

吊人 杯5 杯10

黎緊應該有新對象，有機會

9up

占定下次你行山會咩下場

無 義工
好肚餓

post 36 545

棍1 劍10 棍王 杯1

嘈大交黎？對方唔想理你，你依家似想分手/對關係有新感受。未來似會分手

9up

冇驚冇危 安全落山

我而家冇時間練體能 唔知點算好

post36 559

節制 錢后 劍2 錢王
對方應該對個個人都咁好。而你份人應該係唔識收。依家關係進退兩難，朋友咁但又諗緊好無進一步發展。未能關係會更好，唔可以話無機，但我偏向都似係好熟既朋友，關係比較踏實。

9up

post 36 573

節制 杯1 劍10

岩先有對象無耐？
但未來桃花運好差下 我覺得似自己搞成自己咁

9up

post36 608

對方：劍10
你：劍2
依家關係：劍1
阻礙：棍4
未來：高塔

痴線我夠知你分左手
但女方都好絕下。但你仲有d不捨。
阻礙係你地之間有衝突，未來都係各行各路

我係咪用錯陣，咁對唔到題既

劍10bo 點解係絕

我覺得似女方仲HURT過男方

一見啲題目問原因我就唔識玩

post36 625

棍侍 愚人 力量 劍8

你追返人？雖然人地都會理返你但人地似心入面有第樣野要做，想要新開始新挑戰。結論未來會因為對方佢既諗法環境等等外界因素而唔會復合。

9up

有無開過4元素, 琴日開左兩次覺得睇原因/諗法都幾好

唔識用

最簡單咪過去牌睇,有因果關係嫁嘛
有呢個過去先得出呢個現況

post36

劍2 劍10 棍4 劍1 節制

我有問題，你同過個男仔溝通未？
有既話個男仔係咪唔多理你

但我偏向個男情傷完無mood理人，你就1516。依家關係一般都係普普通通咁維持，未來關係有變，應該似做朋友多過情人

9up

post36 663

力量 杯7

你太自我中心，自大
勸你唔好成日ff咁多，依為所以野都好以

9up

post36 664

劍9 錢8 棍8

你成日自己亂諗野又淨係focus自己唔理其他野 未來可能你會恨拍拖恨到好攰，但有機會突然有對象出現。你自己留意下

9up

感謝

post36 763

劍騎 戰車 女祭司 杯后+杯6

對方似乎對自己做過既野好有信心，面向將來。你就不顧一切去追人令到自己受傷都唔知。依家你兩個關係處於觀望狀態。未來心靈上膠流好足大家都好相信大家，會依賴對方。

9up

post36 完

絕處逢生？

我覺得佢好慘wo

頂 我知了。諗錯隔離
師姐你岩

我諗錯野 sor

訓醒未呀

唔好意思 仲有我未占 我都係post 36

屌我睇錯埋阻礙
中出當我無占過好了

返完工好攰嘛腦容量低

幾號籌呀

訓啦柒頭 唔好嚇親人呀

PO36 #833
乳頭相撲協會會長
現實稱呼：Yuko
性別：女
問題：有無機會同男朋友復合

833

棍2 戀人 女皇 錢后 （補杯2）

你想搵人都仲係1516，對方對你仲有意思。依家關係應該係以互相問候下關心下對方。未來關係會更好，會close返。有機一齊

9up

好啦咁我走啦
永別啦咁多位

係叫你訓唔係叫你沉睡

又激走人

haha thx 快啲去補眠啦

你應該一早問有無機一齊而唔係問對方對你有無意思 咁d牌咪有機會出d關係變化牌/更明確既牌出黎比我知有無機囉
Btw 有意思都可以唔會一齊

我今日收工唔占，睇下有無人follow up你。無就留明我聽日幫你占

童子

為你好咋 好心作雷劈

你理解能力fail定眼殘？

煮飯食訓你條命

識整蛋撻未呀

一路瞓 一路煮飯

無心機都同你鬥氣

火燭

好啦 咁我訓教

重整返中出
人地分完手仲傷心過你。你都係1516好無分手架啦。無咁hurt. 雖然你仲有不捨。依家關係分手完大家都安於現狀唔想去挽救（講分手後呀下），未來一樣都係各行各。

你唔洗返工咩

Facebook有教人點整

比定地址我 幫你報警

未來我睇好你地會close左。但一唔一齊要另占

你話係咪多餘第一次條問題

番緊 番工都可以訓既姐
要而家訓定放工唔訓,唔係又會訓過龍冇練體能

練咩體能

push up,pull up,dip,原本諗住加埋俯後撐同跑
但收工8點,番到屋企食埋都9點,又攰應該堅持唔到一個月

一路返工一路練

之前係,但冇左間冷氣pantry就唔想練,好熱
年年都一係有冷氣pantry一係就冷氣廁所

廁所唔臭？

一口氣追返哂。 頭先嚇親我
眠寶其實解得好岩了 我有不捨大過唔開心，係佢令我成長既，想進步既。只係有啲野真係勉強唔黎。

使用率唔太高
個間格係咁,紅色沖涼,藍色廁格,啡色梳妝枱,我係綠色果個位練push up,pull up就拎沖涼果d間既打橫用黎掛浴簾既鐵bar練,d人次次見到我咁玩都叫我小心d

眠寶休息完啦?

佢訓我條命

哈哈都係既

配圖既生動又有趣

唔係呀 諗住搵你食個tea 如果你得閒

畫漏左張寒石床tim

邊個近我搵我食tea

畫埋佢

醒未仔定女？
你會自閉埋一面同埋有小小孤寒？

感情上25-34 識到真命天子，結到婚，不過宜遲一點結。

仔，唔孤寒但自我保護好強

寒石床係有由來,話說果張其實係櫈黎,一條過打橫好長白色果種,用雲石整,咁點解會叫床呢,咁雲石遇冷氣會好凍嫁嘛,咁有日番工終於有得抖啦,我同個同事就狗衝入廁所涼冷氣,跟住我拎梳妝枱d櫈拍埋一齊訓,佢就走去張寒石床到訓,一訓佢就凍到成個人飛起,至始我就叫佢做寒石床,用黎練功,玉仔心經

玉仔心經

玉子心經 好味呀

你呢d係事業好,高薪厚職,但洗得多冇錢淨既人

占緊婠婠個FD

件事好好笑,之前同條友一齊番工日日都有得笑

好滑 好彈

hehe

婠婠 我今日係處x來吧

婠婠個FD

男方好似係回憶緊D以前既事(我9估佢同佢EX), 令到佢成日諗諗諗訓唔安樂, 佢而家想自己收埋自己, 唔想面對其他人, 但佢理智上知道佢應該放開過去, 而佢應該係仲鍾意女方, 只係佢而家實在太低落。
女方好似有D強勢, 好想搵出到底發生咩事, 甚至懷疑係埋有第3者, 因為咁令到男方更加怕怕, 更加唔想面對佢。
現時關係面對緊轉變, 將來應該會進入一段低潮, 大家要冷靜思考。
兩個人之間既問題係疑神疑鬼, 成日FF到D小事好大咁, 又唔夠坦誠相對, 解決方法係放開一切, 諗下一開始點解一齊, 有野就拎出黎講唔好收收埋埋或者轉十幾個彎咁。

我9UP架咋

好難遇到d夾既人嫁,你識條鐵咩

喂喂喂醒未

4元素, 個女仔
火: the world
水: wheel of fortune
風: 劍10
土: 杯9

一句講晒: 唔得

找完數, 收牌

你開啲牌咁惡嘅

仲要好明顯, 一睇成個畫面出晒黎

想問係命定係有得改

劍10 關於感情既case10個有7個出劍10

冇衝突

我琴日開始玩4元素覺得好準好對應, 唔敢同自己開

仲有劍9 我岩岩幫婠婠個FD抽又劍9

Ferron
男
我同另一半會唔會行到落去
3-5-2017

師姐點占
有無咩陣開定點

咁幫我開

開4隻
火水風土
"火"代表一件事或一個人在"行動"的部份，
"水"代表整件事的用心程度或人的感情層面，(emotion)
"風"代表一件事的計劃周詳與否或一個人的思考層面， (logic)
"土"的話，不管人或事，代表的就是現實層面及持續力

好似係要睇埋元素間互補同互消, 但我唔係好識點講, 就咁開完就開始9UP
其實我都係上YOUTUBE睇人地占既教學

你仲有野問咩

你上YOUTUBE睇下紫秤講~

今晚試吓玩十字陣

幫我開
感情題我究竟要點做其實我1516緊

有呀

佢教得幾好,上堂水份少又堂堂超時同加堂

要分哂類先洗先抽？即係4幢牌？

唔係呀, 唔洗分類, 總知你抽4隻, 第1隻係火, 第2隻係水, 第3隻係風, 第4隻係土,
我QUOTE番岩岩個CASE落黎先

我岩先幫你開阻礙係棍4。
係無開建議

4張牌對應既位黎嫁大撕

有冇人協助

點知姐
又笑9我。算啦真係深潛算

火: WORLD -->個女仔行動上唔想突破, 覺得而家唔聯絡最好
水: WHEEL -->心態上等運到, 無諗住修補關係
風: 劍10 -->思想上, 我覺得佢應該都幾憎問卜者
土: 杯9 -->實際現狀, 其實自己一個更開心, 洗撚你講

未占到你呀。岩先先占完上個post

驚閪
你天生骨格精奇

屌好似好準咁。有興趣玩。今晚/聽日研究下先

但佢D YOUTUBE幾難明 不過都正常既

又屈我笑你

冇你咁fit,串我

小個建議阿眠寶 我睇左啲牌，我解讀未來高塔係會絕處逢生，破敗過後就係建設。不過係佢定係我

唔係難明,係佢技法上比較異類,同埋佢係youtube講到d人明晒就冇人上堂啦
佢占星d片我以前都睇唔明,到上完佢堂就明佢講咩

你講我?

佢拍片免費教一定會留番幾手,唔識佢思路就難明d

你識輕功,做100000下pull up都得啦

我都明佢一定會留手如果唔係對上堂D人唔公平既~
有時佢話開左呢隻牌乜乜意思我連佢點解話係乜乜意思都唔知

唔該你呀

咁你就要跟下佢啦

哪有錢 _ _ _

佢有學生價

我窮到銀行戶口得最低存款, 暑假仲要貼錢番工, 不了

現實稱呼ouble
性別:M
問題:事業上會否有大改變？
如調遷，被挖角，被炒等等？
諗問題既日期時間:2017 Apr 28 19:00

準呀

咩事

你做左咩搞到佢憎你

有冇咁窮呀

每星期番得1日工, 要番學要食飯, 差唔多啦

搞下氣氛者唔洗咁緊張
毒撚有色心冇色膽

理解唔到

我以前都冇你咁窮五六去返通宵七仔炸個陣

我未放低個ex但係佢溝緊我。
但係我處於受與不受之間搞到佢好辛苦

愛既反面就係恨

我以前冇番工都冇你咁窮

而家出街食飯貴呀
又要課金比塊面

咁晏既

我今朝係度呀，之後返左學校交野

lin頭相撲會長

收皮啦偽毒

好惡

因為佢真係MK

咁鬧你個男神既

男神係名黎既姐
大家平起平坐先岩架嘛

D牌無話比我聽呀... 但我覺得因為個問題係男方仲有好Q多野煩緊, 女方搵佢可能會係壓力, 可能而家就係吊人狀態, 係低潮中, 可能沉錪(唔識寫) 一排先好D, 溝通時樂觀D唔好咁負。

男神都要尊重女人 對唔係我係偽毒

對男神太好會變狗

AGGER

錫返

點毒法

你留info 我幫你開

返副超先

同佢冇交流好難搞

溝毒撚要主動啲

咁就唔係毒撚啦,a0先配得上毒撚呢個term

唔好啦, 我唔想占住 會好DOWN, 我仲要溫書

我黎架喎 我都拍過三次，等細佬教下你

公平咩

溝女講技巧，拍拖講緣份

A3

小妹希望得到大神指導

有冇了解下個ex係咩類型？

召喚冇緣

無, 無啦啦唔敢問, 又無共同朋友

唔洗咁多顧慮，除非你覺得佢未放低
起碼知道佢中意咩類型

其實冇得教,佢條命係多拖拍咁多拖拍嫁啦

過馬路一野揸落個女仔隻手到

U JM9

情場高手冇緣人教嫁 你 質 疑？

襯佢唔係到講佢

下,做咩???

揸手大法 過完馬路仲拖緊你已經係O

仲好過表白

講開已經好耐冇見佢

突然間咁好

笑死

洗乜表白架

佢可能變左有銀又有緣了

連登已不再適合佢
可能晚晚都忙住要大戰三百回合

表你老母白

變左無精(力)人

大虧佬(誤

冇見一排就已經咁大轉 公平咩？

得番我a0

係到

Pm 張相黎望下

我係度公開我d私影相比你

我都係

講大話係唔岩架

你諗住Post 水仔

邊個黎

有個師兄岩岩教我地點做Pull up
(做健身中心)
真係無咩人做到佢教果隻
好難

軍官真命

真
我就黎做到鄧不利多

叫阿水

明啦
我都冇佢d相

Rip in pieces 喇

係
行運一條龍

何金淼

點做

用背

但我有你既相

唔係不嬲用背嫁咩

屌你咩

知你準備開post 啦

淨係用某一Part

到時你會爆pm

你示範黎睇

問我點解咁柒？

問你點解咁靚

我好鐘意佢嫁

驗眼啦

驗完好正常

叫婠婠參考下先

叫wcfu再教多次

仲要啲掙扎

咁一定係鬼掩眼

你話係咪係

話時話連登係咪冇pm

可能個頭對住做果個人條J

YES

點知原來係第二條友

袋底健身

媽啊，好柒啊

諗起都興奮

健身健心

紫衫肥婆

軍官最愛

軍官出pool有望
只要出大絕 紫衫肥婆就實食冇痴牙

仲要係又一城

點解

約埋去又一城 perfect 池

唔好開po求救啊

軍官好慘 忘記左佢幾歲添
我可以介紹啲幼稚園老師你識

短褲

李時忠

過馬路拖住女女隻手

寶母先岩佢 港孩黎

搵個賓賓俾佢

印印

搵人妖泰妹

之前去client屋企家訪，個越越好索，又白又長腿，條腰有紋身

點解女仔J女仔好正常
男仔J男仔好似令人作嘔

我發達去越越買過老婆算了
又白又長腿係溝左法國種

gay者見gay

過往應該係你好care佢但係佢唔係好理你。所以你都開始諗應唔應該繼續暗戀佢，因為你或者有新對象(?)。但係你地過去嘅關係同單向冇分別咁 以前佢個心都冇你喺到。依家應該你地都有啲新方向想去試下，尤其佢依家過得好安穩，所以會想出走吓。你地未來如果得到啲高人點醒你地，佢會care你多啲，關係亦可以平衡啲。不過首先要解決嘅喺你地對互相開個心俾大家。
係唔係即係話我未來可能會有個新對象或者一啲事 令到我冇再沉淪喺呢段關係？
或者如果我哋兩個遇到一個貴人點醒我哋 就有可能會有更進一步嘅關係？ 而家最重要係兩邊都打開個心傾計？

因為你係隱性hehe phobia

圖都無張

會咩？好少見男仔J返男

利申 :腐女

烏克蘭女女

有都係私自j

但j果時。背已斷

都正九頭身

做緊野點偷影

北川絲打又係我啦 想追問下如果照你建議咁做係咪或者有機會將來可以復合到 麻煩哂

唔該哂
希望你準啦
我覺得份工人工幾好，又係大公司

上面果位鏝城fans？

暫時都未睇到佢有回心轉意呀, 我比你既建議只係改善關係/解決問題, 你可能要做左/發生左第2D事/過左一段時間再占先會見到唔同

頭先講你壞話呀佢地

好過份呀，Keroro!!

我冇架
好耐冇見

睇username就知我係啦
你係邊隊fans?

鏝

你引返我開咗咩牌 我唔記得

大師有冇開牌
Department到而家都冇講派major既機制係點
唔知可唔可以揀到

有開，唔記得係乜，但好正面

卡住位，一陣解
切 逆杯四
自己 逆戰車 補杯三
佢 杖四
過去 節制 補杖侍
現在 逆杯八
未來 教宗 補正義
環境 逆杖五
順便想問下切 係乜意思

我就返屋企，撘車個陣幫你睇
切係一張代表你內心嘅牌

總括黎講我係咪可以理解成佢仲對我有感覺 但基於果條刺以致唔想理我唔想復合 而跟住落黎就睇我做左會點先會知下一步 麻煩哂大師係咁追問添

咩u

你話揀到

切同自己有咩分別？
內心 同 表現？

切係問卜者嘅象徵，俾我地易啲明佢係一個咩人。而人際陣嘅自己係代表自己對依段關係嘅感覺。

明白 adore

大師

夏天後防一定大執位
左右二閘老化嚴重，可能全部清哂
呢排用navas都唔用蕯巴列達打閘就知

咁環境係乜 因為我以前睇過啲都係得過去現在未來

同埋乜嘢係補卡

我覺得下年會打三中堅
隊長 文迪 石頭
哥迪奧拿季初都係玩三中堅
不過bravout

陣嘅問題，客觀咁講你地身邊有咩嘢發生
補牌係解唔到時加多張
屌我新手黎

點為之解唔到

屌咁pro都叫新手..咁我地點算

啫係 淨係睇補牌嗰張就得？

空空大師

補 即係補充 兩隻都睇

痴線我邊忽pro
一成準確度都唔知有冇

咁 邊張卡為主？ 見到咁深奧都有啲想 研究下係咪出去買書買卡先？

個個都咁pro

得我一個廢J
大師教幾招畀我

u 2

你數漏左我,我都係廢j

仲有我

both 有時開到啲奇怪牌，開多張會大啲靈感知要點解
買牌買書，我都玩咗唔係好耐

你邊隻眼睇到我pro

cfu

周街叫cfu，我話比師父知！
然後師父又双叒叕逐你出師門

又又又又又又又又又又

補多幾句
你小心唔好太chur 佢，佢會驚。
不過睇牌面覺得你地講嘢應該有避忌。
同埋我直覺覺得會有新嘅人出現。
未來要再諗諗，有啲唔肯定。除咗我同你講嗰啲，重有機會俾啲大粒嘅人stop or 溝佢。

有冇人幫我睇睇

我話係就係

唔慣睇咁多,十9幾隻牌

咁好啦

其實卜者都唔係好鍾意對方姐

利申路過亂up

張杯三令我覺得係。但係大牌太多唔識解

haha i win

下個case 幾樓

咁大鑊 之前你講嘢都冇乜點 傾得好曖昧 係近排冷淡

一定係你贏

我就咁睇到戰車加杯三加節制
覺得對方有一下好吸引佢，令佢被迷倒
但個一下本身好突然，我亦都唔係好覺得有好多感情

總之我就覺得都唔係真係好鍾意姐

點解你咁覺得

或者咁講啦，你而家喺個局入面，你有少少迷失左，覺得自己好迷戀佢
但局外人就咁睇（同埋我唔知你個故事）我就覺得唔係你自己想像中咁鍾意

佢 係我成世人 第一次有feel 嘅對象， 身邊啲人話我太緊張， 搞到太chur 同 講嘢要 避忌

大牌比例過高加張逆杯八，可能卜者甚至志不在此，只係試試((潛意識

但係坊間咁多款塔羅牌點揀

揀原版

我望就係你好撚chur 逆杯四加逆戰車

本身都算識咗半年 近一個月熟，4月個陣 佢飛咗去日本留學， 之後我就發現對佢嘅感覺 但係已經太遲

現實稱呼:啊浩
性別:男
問題:下一段姻緣會幾時到 ？上個月比Ex帽左，好傷
諗問題既日期時間:3-5-2017 23:40

偉特，加本葵花寶典

之前wts 大家都好曖昧 到左後期太緊張 開始chur 就搞到佢開始 有少少驚？

其實佢當個邊係一個幾正嘅新開始加好enjoy,你未必有位入

望到故事又覺得都合理，對方突然離開，令佢好急好chur，沉浸喺呢個情景之下好自然會以為自己好鍾意佢

一個被動既人,冇呀唔洗諗

你自己應該清楚過我

張教宗同正義你會點解
想學嘢

講返我自己 我份人係真係鍾意先會去追， 如果唔係鍾意 就算個女仔倒追都唔會 接受

身邊啲朋友個個都話 我依方面好純情
乜 而家拍拖唔係以一生一世為 為前提咩？

嗯嗯thx yr feedback 再望望

本身都有少少好感但係 佢飛咗之後先 真正察覺到 因為之前未試過鍾意人

我直覺覺得好固執，唔太願意聽身邊人勸喻
關係會有距離，有種冷冰冰同疏離既感覺

真係好 迷惘

我覺得要適度比空間對方
我就咁望左一下，佢似係好需要距離感既人
你太急會有反效果

我覺得真係好中， 身邊嗰個叫我唔好

好準 依啲有冇得改變 ？

現代說永遠 已經很傻

乜而家真係咁㗎 唔怪得知個個都漁翁撒網

你一急 就會嚇走佢

....

唔好講一生一世啦
一開始同人講以結婚做前題咁拍拖都已經會有壓力

現代愛情故事

見親你就好想叫你lin頭

再睇返d歌詞真係有意思

有冇人自願俾我試十字陣
包唔準因爲好難

linlin占咗你未

唔好咁在意佢啦,改下被動收埋自己既性格,留意下有冇朋友對你有好感啦

我覺得你會俾啲fd說服到
對唔住我好廢 今日太攰feel唔到啲意思

hahhahahahahah

我日日就係驚呢樣嘢

占咗 話我有機會同男朋友復合

我意思唔係 一開始同人講
我意思係乜原來而家啲人 係諗住求求其其見到啱心水就拍住先 再決定 之後嘅嘢

冷靜 你得既

我 但係再占多次 係咪唔得 定係可以問其他嘢

呢幾日成日夜有所夢 我都想自己唔好咁在意

多謝巴打

可能人地係認真呢
一生一世要雙方一樣諗法先成事架嘛

唔好諗咁多 唔關塔羅事，係作為a3話你知有啲嘢急唔黎

我喺呢方面真係好唔成熟乜都唔知 明明平時我喺其他方面係負責畀意見嘅人

好似唔係同緊你講

問其他嘢會好啲

我
名:中出
姓別:男
問題:我的愛情要怎樣走下去
時間:207-5-4 00:15

sor 對唔住太激動

有d人係呢方面係會變左另一個人，所以冇問題
慢慢學，慢慢試囉

順期自然做好自己就夠，起碼唔後悔
我們都需要愛，珍重。

冇錯

名:eric
姓別:男
問題: 近半年嘅感情狀況
時間:207-5-4 00:18

多謝 巴打嘅意見

我 唔想後悔所以 而家先咁

加油

冇經驗搭唔到嗲

想傾咩呀？

想訓教 但電話又唔記得差電

乖啦軍官

同是天涯淪落人 我相信大家都會有一日搵到個鍾意嘅人 值得你用下半身時間陪佢

諗一諗究竟人地要既係乜，你能給的可能唔係佢想要既。
你既全部可能都未必岩佢

中出你個十字陣
重未解好

你句野有bug wo兄弟
搵到個鍾意既人,但人地唔鍾意我

次次一講呢d話題我就即刻冇野好講

救左我先啦

呢兩日又回復一日一post 咁鬼快既

知道我會慢慢諗清諗楚

救咩你,講你又唔聽我可以點姐

中出有冇拍緊拖或者有對象
如有應該係一個好caring 嘅人

咁聽你講啦

代答 剛分

我就好憎重覆又重覆既,你唔聽就你鍾意點就點,你話事啦

下 早兩日唔係同女友老闆一齊食飯咩

膠木大撕你幾耐冇入過黎呀

加埋你仲快

呢句送番比你

唔好嬲豬啦師父 徒兒會生性

Red cfu

女神婠婠

頂

你依家應該對自己冇乜信心，但係成日用做嘢黎chur自己令自己唔好亂諗。過往對關係本身對你黎講應該冇乜安全感。但係你小心你chur自己太行會對你mental health有害。建議你多啲面對你內心諗乜。

你應該係你做嘢上有小小成就，但係經歷令你連呢啲信心都冇埋，跌入自信低谷。呢一刻你甚至想一世避世唔再識人。

但係你忘記咗以往好有passion 同自信嘅自己，嘗試接受，感恩你所擁有嘅嘢。你應該可以變得charm 啲同穩重啲黎迎接最好嘅結局。

啲牌講你多，應該你啲愛情感冇乜嘢，但係你冇咗自信而卻步。

利申勁唔準

我幾時做左你師父

你太耐無入來了

我聽日開

你擺返入愛情到都準其實
事業我有人幫緊，包括你地咁多位呢幾日陪我渡過，重新上路唔係難事
不過愛情都係我事業
多謝你

]

有冇人知去到幾樓，想練幾個case

冇

你將來幾好呀認真，你把握返你有嘅嘢就得

問埋愛情得唔得

麻煩曬巴打你

十字陣唔開住，太chur 我當你普通case咁排。答完你呢個你再問會好啲

向左面係正定逆我都想學下野

sad life 開部電腦搵....眠寶清哂36吖嘛

正黎，總之右手係下方

謝謝

絲

俾啲掙扎你

岩岩遇著剛剛個時

練我啦

你覺得中就好 因為好難，我練咗成十次先開始識睇少少 但係我勁鐘意佢好詳細

我唔敢當

你想問咩呀

嫌我唔生姓

你唔係話練普通咩？
我問愛情宲咋 好膚淺

係我冇料做你師父

對唔住絲打 多謝曬你嘅意見

你夠架啦

ff

清兩個case幫你

真。冇料,9up我就叻

37好多街數 北川同我成日都冇開過

唔眼訓, 又冇野做, 可以做咩?

打j

講笑

同我傾計

同我一齊睇皆大歡喜

J

打左~

要返工就訓教啦屌你

佢打嗰個係細楷j

你話瞓成個鐘喇喎

睇完妙手仁心

其實我好少開，呢到係眠寶carry

唏呀唏呀希 希呀希呀唏

咁惡嫁

點解要唱歌 跟著做皆大歡喜

坐係梳化恰著左又醒番

支持虧妹 我去訓先

佢好似咪嘴

打多次lo

個post快到呢
追唔切

我個J 係大架!

你唔鬧唔知身體好~

細楷😂😂

大師貴人事忙

J

咁你夠唔訓啦

我搵唔到case

我係廢青 點同你

我呢啲獨特啲姐 碎料啦

一直都話占完收牌果陣用紅色特大字打番下個去到邊
以前不嬲都係咁,唔知點解而家冇人咁做

望下你自己個電話 就會搵到

但係你唔訓我都會唔訓

黎拉

聽日去買塔羅牌返黎學下先

x2

好似占晒36啦眠寶，可能今個po吹 水太多

仲有無得占

呢度真係燒著左好多人

得番5個鐘訓

有做呀，我頭先睇咗17 成二百幾樓先有case

推廣塔羅

推人入坑

訓教啦求你

有呀你留問題一至兩日應該有

而定開始供不應求

仲未著

師兄突然現身

有野問就留

仆街我今日開親啲感情case都有節制 我唔識解呀

你唔訓

呢幾日唔舒服無上黎一陣多左咁多新血
幾時做左師兄架我

琴日考試 今日回血 真係追唔切 有無人有懶人包

比耐性，有交流但無咩激情，兩個人相處要慢工磨合
之類

利申9up

差唔多啦

現實稱呼: 呀魚
性別:絲
問題: 七月去working holiday，我既病喺呢一年內會唔會有好大影響？
諗問題既日期時間: 4/5 1:29am

原則先問題，有點接受唔到，攤牌然後分手完

根據國際慣例, 應該會叫你問下醫生

做咩呀?

病都分好多種嘅

身體定情緒？
身體問醫生好過問牌
情緒就有排拆

後者
純粹想知會占到啲咩

37#269
切 逆皇后
自己 審判
佢 逆劍五
過去杖侍
現在教宗
未來節制
環境劍二

你小心你情感泛濫 我知你好愛佢，甚至當段關係係你人生嘅新開始.不過只係你單方面咁give。因為對方有嘢suffer緊而且未走出呢個傷痛.更令佢有一個勁活潑嘅人變成好冷靜嘅人.更甚你地關係由以前玩得好開心到依家距離變遠交流變少.問題在於佢有傷痛未解決,拍拖就未必.不過你俾啲耐性關心下佢應該加強到雙方交流。

唔準講聲因為有啲攰

謝謝你

仆街咁快又就爆post

#339
切戰車
過去逆皇后
現在劍九
未來杯二

你雖然想拍拖,但係你依排冇經real action去做.可能過去你chur走咗啲女令到你依家好驚同停哂手.不過你放低到個不安加情感處理嘅方法成熟啲，避免太chur你應該會有個可溝通對象

好勤力, 仲未訓

大家都係夜鬼

dse jj 冇嘢好做

以後你一話唔係咁易架red
我識點回應

唔係咁易架

痴線 個post今日先開
話咁快就黎爆

咁你鍾意點就點啦

即係我自作多情
其實同佢好少機會見到 所以只係傾過幾次計
傷痛就 我都唔知佢有冇
我都係死心啦
不過咁夜都開牌唔該絲打

現實稱呼:蚊
性別:女
問題:同ex有無機會復合返 復合對大家來講係好事定壞事
諗問題既日期時間:4/5 03:18

復唔到既話各自感情會點

現實稱呼: Katrina
性別: F
問題: 同依家呢個對象既關係會變成點? （未正式公開過)
以後做唔做到朋友 ？
諗問題既日期時間:
4/5/2017 3:27am

其實上個post 有問過 不過我都搵唔返comment
麻煩幫幫我搵答案 thanks a lot

[quote]現實稱呼: Katrina
性別: F
問題: 同依家呢個對象既關係會變成點? （未正式公開過)
以後做唔做到朋友 ？
諗問題既日期時間:
4/5/2017 3:27am

其實上個post 有問過 不過我都搵唔返comment
麻煩幫幫我搵答案 thanks a lot

[/member]現實稱呼: Katrina
性別: F
問題: 同依家呢個對象既關係會變成點? （未正式公開過)
以後做唔做到朋友 ？
諗問題既日期時間:
4/5/2017 3:27am

其實上個post 有問過 不過我都搵唔返comment
麻煩幫幫我搵答案 thanks a lot[/quote]
[/member]

唔識用 禁多左留言sor

Hi

其實post36就清哂，介唔介意自己再搵下，冇先再叫我地
真係好著緊既實搵到既

檸水走甜

#379 po36 page 16 好似係

算你好彩 我失眠
下次唔好啦

Shock 原來唔係呢個 我再搵

[/member][/quote]
唔係喎 原來真係你黎 做乜又留新問題

錢9 劍5 錢10 戰車

依家關係應該幾好。雖然你對依家關係態度正面係開心但女方好似同你之間有隔幕有距離。未來有機會有競爭者出現導致未有機會一齊。

阻礙劍6 建議杯6

你太坐定6木以為只要人地對你有意就食硬人
建議試下同人多d心靈上既交流，分享多d，對人好d.

9up

早晨眠寶

試下用4元素先
火：劍5
水：劍10
風：杯后
土：杯5

你地之間係咪有問題你想去解決？你比呢個問題圍繞到你自己好煩好攰好大壓力？你地似會想試返多d心靈上既膠流。但可惜係行落去段關係都令大家都辛苦，大家都想回到以前。我唔睇好

利申：用左5分鐘了解完就試用4元素。解恭喜你成為左我既白老鼠 9up 包唔準

今日我最早

你望下上面？jm9

好衰呀

我一早起左身而家先留言咋

火：劍5
水：錢侍
風：隱士
土：月亮

你係咪想轉工？但似乎唔順利，因為你好似得個諗字無行動過。未來你會因為工作（9估轉工問題）而搞到自己唔開心

利申：有d難解。9up

點解樓上位兄弟可以搞咁耐

修正：
應該唔係未來唔開心，依係依家因為工作問題搞到自己不安，唔開心

我占你架咩？
但你要排隊wo

找塵

係咪講緊我
無計啦
第一次係緊張啲

呢個case好好笑

唔洗對號入座

幾時問題唔答

唔急嘅

但你講到好急
大鑊喇

大大 有幾好微...

大獲姐 我咪又係繼續潛

錢5 劍5 月亮

你之前情傷完呀？
依家係咪有對象但埋唔到身？
係咪都好今年未來無拖拍

利申9up

由喂喂喂大撕處理

未來補多隻得唔得

咩病都好我建議睇醫生。你睇下有無其他人肯幫你開

劍5 錢9 隱士

你似好滿足依家wo （有對象？）但未來出池機會極底

利申9up

火：杯騎
水：隱士
風：錢侍
土：棍9

思想行動上都會仲關心對方，但偏偏自己情感就收收埋埋 而且現實上其實大家都好攰，復合機會低，復合左都唔睇好

新手9up

棍8 劍8 杯4+杯后

分左手後，雖然你仲會caring其他人，但其實你只係安於現狀唔想變唔想郁唔想拍拖。

9up

早晨

錢侍 杯王 星星 錢9
依家對關係似有希望，未來大家都會開心滿足。

9up

今日我唔早

4元素
錢3 高塔 棍4
依家大家都係慢慢進展關係。但對方心態上似乎有d分叉，有突如其來既野令到佢感情上有d變動。佢似乎會想辦法去維持好段關係，但依家佢對你仲係朋友多過情人，仲有d保守

新手9up

8點仲唔早

好
棍侍，再補皇帝，都係解唔到就劍10

今個post暫時占哂

除左有兩個cases係喂喂喂負責+有個問病既問題

會唔會太快

小弟愚見
可能會有拖拍既
但係段關亦唔係好

其他人仲早過我

9半考試可以唔早咩

補完牌就同你思路一樣

番7點9可以唔早咩

4元素得3張牌

咦
Sor打漏。土個張係教皇

呢個post好多水份

其實乜乜乜十字最萬用之外 咩牌陣比較用途多
可以占埋運程果啲 最近幫FD用十二宮占法
占完都睇唔明咩料

十二宮你要熟十二宮既意思bo

個個post都多

十二宮我熟一半咋

咁唔怪得你解唔到

組合黎用嫁,你唔會係咪都睇晒12隻掛

好直接

我就覺得 簡簡單單就是美
時流世界級

我用既係3/7/10

其實無牌陣係點運作

姐係點 唔明

鍾意點up就點up

成件事好似好勁咁lol
暫時最熟都係得過去現在未來+建議

隨意抽一定數量跟住依牌既先後9up?

係掛 你問師父會好d,我都唔用既

無陣既運作就係見到乜就乜，綜合地睇件事既「現狀」

七隻同十隻都有陣既，十係celtic 啦
七係有兩隻好少人會理既"support" and "challenge"

未來你地會好close. 唔見會各散東西

早晨呀

你係follow up問題。等幫你占個位巴絲幫你follow up

出面落緊痴屎 唔想出去

998

1001

1001唔到